19.5k followers，你班友有冇良知...

係咪我睇錯？
琴日見到仲係幾百followers...
心淡

？？

個madam ig

見到有人話親眼見到follower直線上升
原來係真，食屎啦你班厹

送頭俾警方。。。

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

你地對得住被人拉既義士 死左既烈士？

為烈士視姦差婆

死狗公 垃圾

成班有波就去打飛機
冇撚用架屌你老母

每日150大波妹就搞掂港男

屌你 成班垃圾未睇過波咩
香港就係敗係呢班人手上 失撚晒焦

係咪想比人笑香港男人冇撚用啊
成腦都係閪
冇未來架
生個支那人
一係生個賤貨
因為老母係賤貨

有奶便是娘

視姦會畀人拉

一個大波妹就搞掂晒 連登仔
人地講得冇錯架 你地真係廢青

係咪藍絲咋
呢啲佢地收風收得好快
真係幾粒鐘就動員到做呢啲事
萬幾咸濕藍絲唔難搵

Sorry

？

========
咁都無200000個簽名？

行動post冇人理 大波madam 一晚上哂熱門

Follow ig又唔係支持嘅，同埋又唔好一口咬定係自己人，自己人都要打丁嘅
不過我丁唔落，無follow

重點係條女唔係真係正膠波嚟

睇完j完唔follow，白嫖佢

林鄭唔洗錢比你地屌, 你地最後都會除定褲排隊!

垃圾

愈睇愈樣衰

我有3個女性朋友follow左，1個男性朋友follow，可能唔關港男事

follow 姐 又唔係企佢果面
唔好咁敏感啦 我覺得算另類幽默

利申 冇follow

大事大非仲用鳩頭思考

咪撚比位人入啦你班仆街

屌 你班粉腸有奶便是娘 咩家仇國恨都忘記晒[img]

你班仆街仲j得落條差婆，服撚左你地

我屌你哋老母係咪on9?

On99

呢頭講完，嗰頭又多幾百
唔講以為股票

仲19.5....加下20.6啦幾何咁上緊香港人學人示威 一個大波妹都搞掂你地啦

你班垃圾真係冇撚用

即係多左19k follower?

你驚佢做到kol咩 差婆界kol？

無眼睇

是但一個大波妹 咁搞到分裂曬
仲話團結 團條毛咩

垃撚圾
有閃卡就話啫

好多五毛都有follow既 唔一定關手足事

屌我今朝睇 749followers...

如果大陸日日150個大波妹送中 我驚你地求都求唔切

成腦都係波

手足 你地諗清楚 做乜鳩野要follow呢個8婆先 你而家做緊人地fans啊
個差婆同你地好撚friend啊？

唔好繼續開post focus佢咪仲好

連登仔究竟幾多歲老女人都啱 真識食

我都想知 大把有良知大波妹

垃圾連登仔 睇唔起你地

估計男性mortality rate會大大提高

可能係d警犬見到個post, 自己follow呢

咁你話啲手足有follow多啲定我地手足

屌一定係義士咩

咁撚重口味

證明唔到
但入去d人都係鬧佢多

Dllm話我分化都係咁話啦
仆你個街得對波都follow
你老母對波重撚大
我日日j曬你班仆街老母

可能係啲藍絲姐

打錯，5毛

日本大撚把AV啦 呢個大波妹有乜好睇

咪係 狗隊都三萬人啦

唉屌

78人上到2萬

藍絲狗公五毛都會follow 唔一定係手足既
繼續開post只係幫佢up follower姐 淡化佢咪算 而家都無人討論了
咁既淫婦博出位都係想有人討論 唔好順佢意

連登仔對大波妹不割席!不分化!

膠波 加 tb樣化下妝咁

送頭比人

推

心照

屌 20.9 k 啦 狗公

連登仔口味

今朝仲係2千幾

建議即UNFOLLOW 送名單俾黑警!!
不誠實使用條撚

嘩屌 佢黎？

TB!??!?!?!?!

兩千個廢老藍絲J女警
點解你覺得關黃絲事
條八婆咁樣衰 幾大波都冇用
利申:GAY

紅顏禍水

我冇送都唔屌

好核突喎
係咪玩膠咋？

呢度有follow 個啲真係死撚咗佢喇

真係垃圾

你班垃圾，冇嘢好講

ig咁多女，點解啲人要J個肥黑警？

屌。。。。

有可能係狗收order狂follow, 再引人上吊

咁撚樣衰都有人j

我有三個男性朋友follow咗，一個女性朋友follow,可能唔關港女事

咁撚柒都follow咁重口

打J不分黃藍黑白
we connect

睇唔起你地 快啲unfollow

望到好嬲，攬炒團隊都係得1.3k炸

表面證供成立

死班狗公 狗改不了吃屎

四十歲呀姨

屌。。。唔撚係麻。。。你地班友 仲有良知 既 即刻unfollow

Tui....你班人冇進化？

垃圾

成班用jer諗野

又老又p圖你地都啱

其實有幾靚 真心唔明Followers嘅審美觀

比d骨氣啦 又假又硬

真心唔係靚

拉曬班仆街啦

理得你男定女，總之關香港人事。
醒啦香港人，俾啲骨氣得唔得？

大波Madam之亂

條女咁柒 得對波

波大真係大哂 大到遮住連登仔對眼 望唔到究竟有幾撚樣衰

劣

講真你要J，一係直接捉佢出嚟除衫示眾
我當你係幫走光嗰個女仔報仇都好
但依家成班follow人地做佢fans咁
完全對場運動冇幫助，好撚on9

你唔比全部都係藍絲 黑警follow架咩

可能係藍絲

冇眼睇
雖然唔排除大部分係港豬同藍屍

估唔到
連登仔，3毛，黑警
竟然因爲個大波
Connect 左
真係好失望，成班狗厹未見過大波妹咩

仲有良知就unfollow 啦 你地做咩呀

咪臭係 人地暗爽緊
一陣狗局推佢出嚟做公關拍片
成班人就g持狗了

我諗madam 呢一刻濕撚哂啦、俾連登仔送上位

唔好意思阻阻大家
請各位預留今晚１０點準備Twitter
助攻攬炒Ｇ２０團隊
請大家拎少少時間出嚟
行多步
打贏國際文宣牌
唔該晒

#FreedomHK 徵召所有和理非 今晚１０點Twitter支援攬炒登報

得我覺得麻麻？

你哋班仆街

比我係POPO 直接逐隻狗公去查

成班精蟲上腦，痴撚線

事實上身邊好多朋友都有follow

老實講 follow個班俾人捉 真係抵撚死 咁撚柒樣衰都覺得正
麻麻去廁所打個飛機 冷靜下啦 白痴仔

咪再share la

痴撚線 甘柒都岩

21.5喇

屌佢老母！ 黑警招募班靚D既女做女黑警實會大把人自願送頭！ 香港咁多厹！搵個靚D既女做支港特首實維到穩啦！ 成班支港人形豬！ 食撚屎啦

唔private
隻大波警犬同雞有乜分別

屌你地係咪on9嫁痴撚線要打丁要gup女
去正正經經睇av痴撚線

根本enjoy緊

ip都唔使check
成個follower list印出黎逐個清算
你地慢慢J飽佢 我就不了

Follower 可以買架 分析下

痴線。。。。。

都好清楚，完

你班契弟對得住烈士？

on 9 要有個限度。個D人成世未見過大波波?

21.3k啦屌
變咗kol

你班垃圾，IG咁撚多女要樣有樣要波有波，你follow哩條黑狗乸。係未第一日上IG定第一日做狗公呀垃圾

你班柒頭竟然因為對波follow敵人，咁L無良知既野都做得出，你地對唔撚對得住6個義士，爆眼少女？！恥與為伍呀屌你地老母

屌你地班咸濕仔
真係無野好講

雖然我覺得升得咁快應該係有好多5毛follow
但個ig係連登流出，有幾多係巴打，心照

有大波 義士食得架

Agree

垃圾厹

過牆前見識少

之前啲黑警俾人起底都轉prviate
依條友扮明自我感覺良好 成班友仲follow

睇下笑完就算啦 做返正經事

出得去嘅j都冇力打啦

Cls 邊有心情like個八婆ig

屌，個狗婆將佢個ig比 狗IT 玩，你地厹就知味道
.

屌你地老母臭閪 抵你地住係極權國度架

一齊mark低哂有份follow d柒頭
呢兩萬人真全垃圾黎 個腦真生撚咗喺條撚到
有D直頭擺發夢相上ig 遲下被人反起底拉鳩埋就好笑
不過 無人會抵可憐

21.5 k....

你班狗公真係冇骨氣

有良知大波妹有我份咩？
利申：發夢谷左兩個幾月，無follow

on9仔 我follow 關你撚事

D奶假架
利申聽人由佢聽人講

狗都啱正式宣佈follow既都係垃圾狗公

表示冇玩ig幾年
Btw死狗公Ssssss

好失望

垃圾連登仔

不割席，有禮貌地提點

係咪班大6狗follow
蚹蛤......

劇本：隻狗婆俾人強姦

因果由國, 容港治己

狗公

兒登仔身體卻很誠實
有奶便是娘

全香港冇其他女人？
可唔可以尊重下自己？自重呀！

買follower 咋條友

21...

咁上心做乜 follow係on9 但有無必要開幾個post講? 樓主又同宣傳有咩分別

條madam個樣好怪
連正常樣都稱唔上
有奶便是娘

Sad but true

去法院聲援義士又冇咁多人理
手足爭氣啲
我哋唔好互屌 一齊行落去

咁撚樣既質素..

前世未見過大波妹？

真係好L on9

琴日成幾廿個po講呢條女啦

邊忽靚呀
快d幫手report spam啦

屌，真係好on9

我覺得係假ig 佢最新嘅相都係5月 唔排除係狗嘅宣傳手段 想shift focus

似藍屍
呢啲p圖假相人啱曬藍屍口味

21.8k

升咗廿幾倍.. 今朝真係得睇700幾.....

21.7喇

仆街 晏晝睇都係6千 而家2萬1千

睇都人知常情，但睇完咪算，仲folllow真係食屎，幫人拉高人氣點都對佢有好處

屌...大波小小，成班狗公衝出去
注定成班一世做狗公
好撚肉酸

21.8
好似睇緊股票咁 一晚爆升
廿幾萬人j madam

。。。。。。。。

成班弱智仔返去J你老母啦

大家唔好推了，不譴責
當提點下大家
清醒返啲，再unfollow

有得轉行做kol 狗

好明顯啦

而家都係tb

個樣咁撚老都好意思話正 對班港男嘅眼光真係令人失望

Ching 兩萬呀
J到眼濛？

認真ig相老好多完全J唔落喎

反映好多人唔係用個腦諗野 而係用條丁諗野

係 j到虛脫左

咁撚樣衰都有人J

垃撚圾
爆眼 比人打爆個頭既義士
你地對唔撚對得住佢地呀？屌你老母
又樣衰又假波都j
成班on9 未撚見過女人咩？

撳漏咗不推文

要樣定要波

心地唔好幾大波都冇用

成班垃圾

呢個差婆都唔會有份....

咁既樣你地慢慢J

Follow真心on9

有無諗過係警察藍絲followers？

屌乜春呀，說好的不割蓆呢

不過點都好
po佢出嚟講大波個個扺打

有邊張相值得j?
就算唔係差婆

真係好撚嬲，對唔對得住義士們呀？
屌你老母為左件整容閪出賣良心？

follow數代表到d咩
打j就無良知咩

Follow左果啲我屌晒你地老母

22啦喂

班狗公真係有奶就唔放過，咁樣衰都j得落，av是但搵個都好過佢啦

今晚有無機上十萬 個個兒登仔走去J大波差婆啦仲聲咩緩義士藍絲見到都笑死

我想講你班高手FOLLOW左預左成為警察TARGET...

咁撚柒都follow，又整容，又假波，又唔知有冇畀大蛇玩過，follow嗰啲用屎眼睇嘢?

一啲都唔好笑 好玩咩咁樣？

屌你地班狗公

屌 波咋喎.....

手足醒啦

呢條女真係唔靚
連登仔未見過女人

成班垃圾！淨係用下半身諗野

條女咁老你地都岩
有冇食得咁偏呀

廢老藍絲姐下
點會係我地人follow?

咁撚醜樣都followd人係咪盲

點解依啲巢皮老女人都J得落？仲要係做狗嘅老女人，你地愈follow佢，佢只會沾沾自喜仲調轉笑我地無骨氣咋

我屌哂你地老母，
follow嘅人全部同警犬跌落同一格，
612 721 811
唔好有對波就精蟲上腦啦！！！！
擺明就係警犬用嚟膠化件事同拎你個人資料，
你喺犬你會唔會唔private ig呀！！！？
成班蠢撚！！！！！

佢遲啲會唔會變KOL?

睇完咪算。。。點解要follow??? 想被人查？

咁都follow 得落

連登唔好互屌住
睇下ig d留言 隻狗乸比人插得好甘

制服轉做短裙，一星期平定香港

不要說：madam
試著說：狗乸

緊記義士 721 811

睇都算
去follow嘅人係想點

逐個點名逐個認大頭

隻狗婆應該暗爽緊，唔較private 對自己幾自信

Lets make stupid people famous

咸濕都分黃藍你想幫人澄清都搵啲有說服力少少嘅例子啦

義士烈士見到實好傷心
唔記得黑警點對我地？

真係好肉酸...

22.2k你地可唔可以俾返啲骨氣啊屌

只係怕引你地送頭

follow有意義？

真係好垃圾

個呀嬸張張相姣到仆街
成個蘭西咁 淨係識show對波 又高潮樣又伸利 有冇餓到咁呀豬閪

一隻假波狗乸個個仆住去follow
笑撚死人
狗公

我已經有幾個朋友都同我講佢地身邊有同路人follow咗，唔好扮咩係藍絲follow，你班人係蠢撚就係蠢撚，係抵屌就要認

咩叫澄清
只係指出可能性
而家呢個可能性冇說服力?

咁自欺欺人好咩...

我都好心淡
課蘋果課立場一呼百應
課左連登未呀！
支持連仔呀

［人手置頂］課金連登！

笑撚死人咩連登仔 撲住follow人

真係好戇鳩
仲話咩杯葛黑警

有咩說服力可言
黃絲唔咸濕，藍絲咸濕，仲要動員科勞大波妹？
你講出黎自己有冇笑

大波界KOL

精子問題，性事解決

有好多藍絲同狗睇連登

真係打丁都唔睇時勢唔睇邊個

唔好下下精蟲上腦 意志咁差？！

今朝睇得唔知一千定幾千.....
而家22.5k......

on9 睇下都要洗眼 follow 果d 係咪人黎

有啲人叫mon po 狗

係...?

成班垃圾
要打飛機死撚開啦
咁撚多女人唔J
J個比人中出幾萬獲嘅警狗

語不巨何以聚人心?

其實係咪on9 又唔係靚 又假波
follow係咩心態

22.6k now 有升冇跌

身邊都有人follow 但都係d打卡撚 唔會出黎個邊
但follow條咁既阿嬸做乜鳩

支那style都用埋 報告樓主 follow同j個d 肯定係藍絲or大陸仔

蘋果加持

咁樣樣都follow

屌唔好再follow佢呀！！！！！！！！

香港克狗有大約3萬，狗公有2萬亦不為過，估計果2萬 followers有一半以上係克狗亦有可能！

假波都fol

咁樣衰都J

放心，未多過遊行人數

快d Share

衰係對波到 香港人真係可悲

....

應該係偷相假acc嚟

屌一堆狗公

中華民國都係叫白嫖，又唔係支那專用

22.7k 你班狗公

有份follow既垃圾厹
我睇唔起你地呀
狗都J 垃撚圾

J佢不如J我
獸交你班人都岩
個閪俾狗屌過 你諗下同狗體液接觸

我真係未見過台灣人用呢個字 更加唔好話香港

呢班廢柴第日老撚左又係落公園同大陸雞跳舞

垃圾狗公, 對唔對得住自己良心架
一諗起佢係差婆已經唔想follow

阿嬸都啱

一定有人直接follow

有d可能係黑警自己，有d藍絲，當然有一班都係自己友

可能係出面班藍絲呢，我唔信咁多連登仔會咁做

report spam la diu

雖然我無follow, 但我覺得無衝突既，女姦男殺

垃撚圾 呢班人對唔對得住六個死咗嘅戰友
同埋被捕受傷嘅手足

一個follow 代表到d咩

我見到我男朋友(黃絲)follow

我等緊人拋磚

佢班連登仔勁on9

台灣啲風化新聞成日有呢個字，我諗我都係係新北市加一分啲post度學番黎，你唔鐘意我咪話玩完佢唔俾錢囉

大把又正又大波又年青既可以Follow
班垃圾, follow呢個

你班撚樣比狗拉係扺撚死
繼續follow隻雞啦

成班垃圾⋯⋯

咁你有咩反應

屌你地班友 j都j個好d嫁啦

follow 啲正常嘅kol都好過follow呢個又老又柒嘅狗乸啦...
唉

呢班人on9至極

垃撚圾

快撚d unfollow

下次班狗搵個靚女企高啲露對波出嚟叫大家散水，就黑旗都唔洗舉，個個返歸打J

唔該大家唔好係度貼人ig，
同埋唔好再推啦

毒撚表示唯一IG只用黎po 繪圖

成班on9 無見過女人禁

咁J個大波Madam同繼續抗爭係兩回事黎既
你會唔會飛機都唔打？

連登仔廢到
一個假樣假波嘅母狗都要j

成班on9用賓洲諗野

痴撚線...23k

真係好撚on9
就算你唔撚係想j佢
純粹想去留下言屌下佢
都唔撚洗follow啦
個8婆而家一定沾沾自喜

真係好嬲
d人見波就9衝
打飛機都揾個靚小小呀 呢個咁撚老

快d unfollow啦你班on9仔!!!!

你地平時hide info hide 得咁用心，依家咁樣一次過將自己account 賣哂出去，值得咩？

人地export 條follower list 賣比啲藍尸page有幾難？

咁撚樣都好follow

狗乸呀嘩？

阿嬸都J成班有冇渴到咁撚樣

咁撚柒都follow

柒到整容失敗咁

唔怪得班狗做咩都唔割啦 有大波狗團結佢地

失望

果d真ig 到時比人起底就好笑

好快 呢班人會被狗拉晒

冇follow 連post 都冇㩒入去睇

今朝睇4千幾 依家2.3萬

Follow左真係會比狗拉

狗閪一隻

有d followers仲係用血染洋紫荊icon既
祝你地爛j

快啲Unfollow返啦仆街

Errrrr

屌你哋老母

今朝第一眼見到ig嗰陣先得900幾

好肉酸 肯定俾人笑緊

咁撚樣衰都可以咁多人follow

成堆狗公

港男

世界上靚女大波妹禁多，你地居然去follow隻狗

咁既樣都follow
Bad taste到你地

男人唔用賓周諗野就唔係男人

不屌

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

腦中只有大波，比契媽返嚟知道 ～你地班仆街仔！

會唔會搞到madam唔做madam, 轉行做model/lol?

條女咁大個胃腩都丁成
成世未食過女

23.5

痴撚線
個樣真係唔掂wor

屌一個大波妹就令你班咸蟲唔記得佢都係狗
未見過大波, 精蟲上腦呀?
J 唔 j 得落呀, 仲記唔記得義士
如果呢個政權係殺人兇手, 咁班狗就一定係幫兇!
人地班狗係到恥笑你班咸蟲炸! 一對波足以平天下
屌

成班厹，成日話連登啲絲打正，得個講字，全撚部都用條J諗野

點解1定係連登仔add先?
分裂撚

比警起你ig

心淡

痴線⋯⋯
成班變態⋯⋯
五大訴求去咗邊

同微辣個doris一樣，對燈大啲就成堆厹

你地最憎警犬 一個大波女犬就收賣曬你地
當初仲話咩港女義士娶得過

打仗時候仲做狗公

呀嬸咁既樣都岩
出去求其搵件大媽 個波大過佢啦

都話又比連登曲線推到上位架啦

你班死厹

伸利冇followig

想知邊忽靚

使唔使出Heidi呀

琴晚都係五千幾 宜家兩萬四

垃撚圾 對奶大少少就跪晒係到

垃圾狗公

On99 拎你地條j喂狗

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

明明又老又殘+膠樣
利申, 冇follow, 食開台妹

成班白痴無骨氣

理狗而家開OT逐個抄名攞相對CCTV你班死戇鳩咸濕仔

全香港得連登有人用ig咩

唔怪得啲港女睇唔起啲港男
枉班港女企前線仲勇武過你地呀
人地一招美人計 就打殘你地

24.2k ....

咁柒都follow 想像唔到d人口味有幾重

你地好可恥 睇你地唔起

大禍臨頭仲係度諗住打飛機
成班

屌哂你班直男老豆

最好俾人拉曬返去坐48個鐘

一啲骨氣都冇 未見過女人咩

點解d人可以咁撚on9

最搞笑係個差唔多有五張野既老女人
都有人岩

好撚可恥 條八婆有份害死我地啲手足架！

係咪班3萬黑警follow架 佢地甘咸濕

好撚嘔心
你班死狗公

連登仔冇撚用 阿嬸都狗衝
唔爭在j埋大波驊啦垃撚圾

report spam la!!!!

一路屌警狗性暴力鎮壓女性，一邊follow ff 女popo我屌晒你地老母

有乜野咁幽默

有乜好follow

好撚老 五十路

醒啦喂！大家唔好再推喇，專心講返行動！返去做文宣喇！

你地咁點對得住受傷比狗捉既手足呀！ 下！爭氣啲啦！

利申：打完J入左聖人mode

屌個肚腩咁明顯 又咁那醜 都咁多人follow
醒吓啦

屌你老母視姦
咪即係j佢 follow佢lo
你咁樣同捐精比佢地有咩分別啊
人地宜家同狗扑嘢嗰陣仲係度笑騎騎同隻狗講佢多左幾萬follower啊
我屌曬你地老母 狗乸都J
我恥與為伍

唔好follow啊，一follow左佢就有哂你地資料啦！

講真 見到咁真係好失望

而家劉細良都講緊,你FOLLOW佢,你預計會準備俾人收集資料啦

劉細良講緊
講佢專登public 去收followers料

真係好撚心淡香港就係多得你班垃圾狗公

平時一早收返埋唔比人睇 今次大條道理比你FOLLOW 好奇怪

咪係,平時一出PO就轉private,俾1日時間你地follow仲任add?

點解d 人咁撚蠢

屌你老母你好收番呢句說話

唔好制呀戇鳩，咁大隻蛤那才街跳俾你望

Follow av女優好過啦

差唔多到兩萬五

用條撚諗野

投降啦

啲精谷上腦

拉鳩哂D follower就好笑

邊個ig有發開夢既相/發言又follow左隻狗,你要有心理準備俾人拉,是但告個非法集結就可以講88

好撚多狗公

差婆都有人J ON99

唔好follow呀
抗爭者follow佢同自爆無分別!

成班狗公

性感大波madam喎,你估殺傷力低?

你班on9唔好用真acc去follow

24.5k

你地癲撚左？

所以話呢 香港人係受軟唔受硬

24.5K...

人地係狗屋笑緊你地係on9仔咋

大家食清楚少少先
連左膠良係直播都叫大家唔好follow
真係似有d 野

同埋最早既相係5 月
陰謀d 諗，似係刻意造岀黎比人follow

ON9

一頂綠帽同一對波 代表左運動既起點同終結

不分化不割蓆不篤灰

核爆都唔割，Follow 打J 都唔會割

佢根本唔大波

話說警隊有三萬人，當七成係狗公

去睇一睇 竟然有fd follow
屌 警犬黎架
Follow 愛香港既港女 / KOL好過喇

極有可能真係會調查果d followers..

成班垃圾狗公

你地follow佢，話想j佢，以為咁係侮辱佢。但我想話你地知，佢只會覺得開心覺得自己好撚正 ot出三糧，pr見佢多follower又派禮物，佢就一路比廁所水啲手足飲一路笑9你地用條撚諗嘢 因為尋日follow佢嘅話真係多謝曬

24.6k喇

你咁樣po一po即係幫佢宣傳

估唔到啲人咁重口味，阿嬸都狗衝

翻去幫你貼圖

講就講到咁有原則 一星期後

唔好follow
有機會俾狗拎大家資料

良你老母知 你仲後生唔怪你 依家你享受緊前人成堆毒撚種嘅樹蔭

十幾年前嘅高登 係幾咁淒慘 當年只有毒撚先上高登 佢地喺現實畀人排斥 上高登係要偷偷咁上

十幾年後嘅今日 年華老去 依家仲有好多毒撚冇同任何人計較過 仲肯一支公出嚟 但從來冇人開post多謝佢地 你睇唔睇到前線其實好多人都係一支公呀 你當然睇唔到 因為全香港只會為住口罩錫嘅情侶動容

當呢場革命完咗 佢地只會仍然孤身一人 永遠唔知咩係愛情 永遠都唔知組織家庭係咩感覺

你以為香港女仔會揀毒撚咩 咪撚玩啦 毒撚fol下囡囡打下丁 已經係呢場革命最大慰藉 你都要打壓 屌你老母

俾狗起底唔好喊

屌你哋咩，咁都好follow?係咪無波睇要變到睇狗波啊，屌

賣阿婆衫？
講真佢真係做得你地老母喇嘛個年紀

請善用不推文回復

真係有奶便是娘嘔心

屌，咁多人被捕被虐，你班on9就因為對波走去follow犬隻，好撚無恥兼無腦

有女就咩都唔記得晒班狗做過啲乜咁
仲話學人抗爭

你哋唔識上邊啲網可以搵到點心？
變態到要J狗

佢唔鎖ig 太奇怪 味鬼follow啦 快d in follow

Un follow 自膠

唔死都無撚用

真假acc 都未知呀

咁醜都J

仆街仔全員割蓆

真係心淡
有冇諗下俾狗拉嘅手足
有冇諗冇咗隻眼嘅手足
有冇諗俾狗打嘅手足
一招美人計就收你皮
用下體諗嘢先 其實同狗都冇分別
好嬲

想打住良心旗號做生意都扮得好啲吖
垃撚圾

做運動，執下個樣唔得嘅？女仔都打扮提升自己外表，點解你地又唔得？
家陣唔要求你化妝，着返似個人，注意下皮膚清潔，剪返個精精神神嘅頭，行路自信少少
係咪就咁難先？仲要講到自己好慘咁

有冇骨氣？屌你老母follow已經間接支持緊佢個acc

其實真係唔算醜啦...

我屌撚死你地班on9厹

屌哂你班精蟲上腦既人呀
又話出黎發夢既港女最正！咁樣對得住我地呢班港女咩

打個丁要搵個害死左我地六個手足加射盲左一個女義士既警犬？你冇撚腦？垃圾狗公

開po等於宣傳 樓主正一仆街仔

不分化

睇完就算啦,
重follow,
sigh......

講明先 , 我冇follow , 只係望過2眼大波madam個IG入面D相
其實真係唔算醜....

可能係黑警果班呢

你班用下體諗嘢嘅動物
一邊鬧黑警一邊J佢俾佢賺followers
仲撚垃圾
一啲骨氣都冇 我見到你班人好想嘔

成班狗公垃圾

成堆狗公…
垃圾

仲放條狗閪ig link出嚟做乜柒？

屌你老味成班垃圾狗公

如果成班女手足J男警話想含你地會點啊
屌你老母賤種狗

試著不要再叫香港警察 知法犯法
叫
香港警察
正一垃圾

點都不割蓆呀！！！

25k followers...

屌成個孫興民咁

有人話佢係元朗加料條閪婆
你班撚樣jer 個咁嘅閪婆良心過意得去？

中意follow就follow啦
唔好再推上熱門啦

我地仲有d絲打未救架 個個都相由心生勁正勁索 好j唔j j隻臭軍雞

屌你老母成班雞蟲 cat girl心地良善又大波唔撚見你地J？？？？
難怪港女有波都唔撚比你地屌啦 垃撚圾 學咩人救港呀

成班死狗公影衰港男

屌你老味

唔見你班仆街follow鄭若驊?
立即同我unfollow雙狗乸

屌你老味 成班垃圾狗公 前世未見過波咩 呀嬸都好j

有奶便善良

有台妹日本妹唔J 走去J件熟女差婆

真係想J搜查官我dl av好過

成班on9

而家我地仲抗爭緊架 大家要focus
唔好失焦

仲要咁樣衰 follow咗個班正仆街

笑死
啲狗知道你地衝住送頭
下次就的多幾個大波madam出嚟

唔好再推呢條八婆啦集中返去五大訴求啦各位手足！

屌你老母
係狗就一世都係狗
啲狗點對我地啲兄弟
你班友係咪盲撚咗？
條狗乸重要咁撚樣衰…
佢全裸我都唔會屌 我話既
人獸交依家？
屌哂follow佢啲人 無良知

屌你地兩萬條連登雞蟲
對住madam對假奶打飛機個陣同我記撚住呀
你打飛機既代價係七百個人比人拉 六條人命 兩隻眼 無數個比黑警打既人呀
你老味臭閪祝你地一世不舉呀

唔撚係啊

有幾多藍絲

唔該唔好推上熱門
唔好阻住正經post
請善用不推文回覆

不如淨係搵一個手足貼曬佢啲相出嚟， 咁其他人咪唔使follow佢囉

有冇諗過唔關連登事？

大陸有幾多人？

請善用不推文回覆

警隊又有幾多人？

成堆臭鳩港男 哈 睇錯你地

成班死毒撚前世無見過女
連假波都要J

呢個比喻好！

屌過左幾個鐘仲咁撚多人follow
笑撚死人咩 成班鳩撲埋個差婆到

垃圾狗公會覺得自己冇問題 但調返轉佢哋就會屌撚到人哋飛天 香港真係多得呢班垃圾狗公唔少

屌你班厹
佢之後一定打得更狠
佢夠多follower數 唔做狗轉做KOL都得
無後顧之憂

仲仆街過左膠

屌曬你地班友 假波都好J係度當前線班絲打無到無身材呀 唔好比五毛藍絲帶風向啦 你地用個屎忽諗下啦咁多女人唔j要j狗警？？？ 係咪唔記得左前線比狗捉左700個同女義士呀
同我全部unfollow呢條樣衰假波呀

我都係仔
都會stalk囡
屌你老母咁多囡揀隻狗

岩岩見到男朋友有follow。。。
平時佢都會follow大波妹我覺得冇野
呢次真係 我都唔知講咩好 出聲話佢又好似撩交嗌 但我自己覺得咁好失禮好醜怪

你班仆街爭氣D好冇啊

假咖D奶
屌你班撚樣係咪真係咁無腰骨
Ig 大把靚女，鬼妹又有，台妹又有，港女都有
好follow 唔follow ，follow 隻臭狗乸
係撚唔係咁重口味呀，真係好撚索都算
仲要唔係，係一隻又老又假胸又假樣就收經既閪狗乸
貪夠老可以驅風？

Umfollow 拉你班仆街

分手

真係唔明有咩好睇？佢塊面好似中撚過風咁

側面睇上去仲好似整過咁
全部同我unfollow

屌個撚個係度拗丁啫 又唔係支持
愈多follower就愈能夠令佢話語權提升架啦
留名睇狗遲啲轉型做kol
完全甩走做狗罪名呀 善忘的香港人

要打飛機都簡時間
成個ig多女到你唔想睇
係要睇隻母狗

洗唔洗谷精上腦到咁？

我都希望係 但見到有起碼五個所謂同路人follow左佢

正常，出黎搞抗爭好多其實都係為左溝女姐

拎晒你地啲資料

真係痴撚線。。短短一陣就直升2xK follow
八卦去望下仲要持續上升緊。。老老實實，樣靚身材正相信係男既都鐘意望，但狗公到咁。。真係前世加前前世都無撚見過女人！？未撚掂過對波！？仲要係old woman咁撚樣都岩日日屌人黑警/警犬個班仲要留埋言既咸濕仔sure自己都唔撚係!? 身體很誠實吧！！

話班90後全部都係垃圾嚟㗎啦

咁我覺得實有一大堆係咸濕得來又唔係自己友嘅follow呢條差婆

痴撚線 同你幫黑警 之後我地屌尻你幫黑警 你就同我地講說好的不割蓆呢
有咩分別？

你班淫蟲 係丁都丁個好d 又唔會比popo起底嘅

可能係藍絲廢青呢
咁小事都follow真係好肉酸

成班搞撚錯
見到自己ig有黃絲fd follow左佢
一個大波madam就搞掂你地
唔好唔記得佢係黑警黎架
好嬲啊

警隊都3萬人啦

咁咪搵下d follower 係咩人

咁樣衰都follow食到咁偏

自己送IG資料俾狗，有冇咁on9呀你地

不了不了

抗爭手法黎

依招叫Follow抗共

連登仔要Follow佢地永遠唔可以原諒嘅仇人

保證個憤怒永遠不滅

成班垃圾，屌你地老母

離開咗嘅義士搵完777等高官之後就會搵你地

你地自己諗下到時點同佢地解釋

對唔對住以死明志既義士們 同無左隻眼既女義士
diu L死晒你班垃圾厹呀
成班精蟲上腦

個madam比狗拎黎做公關材料仲去送頭

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

波呀 睇啦.

個樣假到呢

又借人上位 咪都係cheap

起碼佢唔係黑警先啦 黑警個樣又7 P左都咁7

爆眼妹妹呢？ 腦出血義士呢？爆牙義士呢？
又好似雨革咁膠化？又話進化左？
輕鬆唔係呢個時候輕鬆

琴日百萬遊行完就贏左？ 贏左 d乜？
五大訴求回應左未？ 官警黑回應左未？
琴日光復上水發起人俾黑社會打無人講？

求下各位唔該推番 d有用post

宣佈聯合聲明失效，BNO平權
It's now or never.

9月1網民自發英國領使館集會
日期：9月1日；
時間：下午2時；
地點：英國駐港領使館；
詳情：

精蟲引發的風波由精蟲所了結
首尾呼應也

成班垃圾
比啲骨氣啦好無

話時話 佢做咩仲唔自己private

香港人真係垃撚柒圾

仲有傻仔送頭
follow日本大波妹好過啦下話？！！！

咪撚再follow啦屌 軍妓仲要醜樣 睇大波妹既話睇coffee唔好咩？

我信細良，隻巢皮大奶媽係用黎收集followers 大數據。前世未睇過AV咩，咁貨色。又唔係任揸……

仲有7分鐘！！
[長期]每晚十點正 窗邊咆哮 I Scream

我都無follow 痴線

一班咁嘅人出嚟話搞革命

笑撚大人個口

Post上連登啦將d厹

隨機抽樣

無其他女J咩 大波嘅大把啦
睇見佢係差婆就唔開胃

波咋嘛，俾啲骨氣好冇！？

咁撚7都岩 唔好食咁偏喇各位巴打
條女擺明想搏出位

J照打

香港人 加油！

連登冇實名講嘢都有風險
班傻仔用自己私人account走去follow隻狗女
班狗真係多謝晒 逐批逐批資料交去it狗組
到有事嗰陣第一個笑鳩佢地

鬼影變幻球，有假波之嫌。咁老都屌
真係新界隻老牛都屌得

政府話：原來俾個女警你地打J 就攪掂，即刻請幾打大波女警

呢啲咁既貨色求其search台妹都有排你碌住揀啦
屌洗撚fol呢啲狗咩, 同埋咪撚再出post講啦戇鳩架咩

果度係200.............

個身型柒到
平胸仲要flat ass
好似平時元朗企街個啲濃妝老雞

既然大家覺得對大車頭燈咁重要，重要到樣都唔重要，不如follow佢好過啦

利申有follow 超大波勁好丁

想留低班狗公既資料囉仲要咁多狗公覺得自己正J自己 幾撚爽呀

警犬follow都得 近水流台先扑野

有幾靚
真心一問

今日0時前 大家好unfollow返個madam疑似間諜IG啦！

你估一定係連登仔 follow 咩

27k

屌你老母 成班狗公做乜撚

搵到記者朋友請入，搵到金屬環行私刑嗰個女速龍，有冇人識佢！？

咁樣衰都follow

Diu
一條女
樣又老
假樣假波
就搞掂大半連登仔

點解個pat跌左落大脾
屌你咁都follow
已經唔係政見問題
係taste問題

碌左幾張

我屌啦 唔撚係想屌果種屌
屌你老母 咁既貨色 follow都嫌曬data
求其上網睇套人獸交都無咁嬲

咁都27K

見到有啲留言話「憎警察但除咗madam」、「希望madam唔係黑警」、「本身唔撐警察但宜家撐了」仲有一堆讚佢正嘅人個icon都仲係黑色洋紫荊同發夢嘅相，呢堆人真係好噁心，仲記唔記得我地呢幾個月幾辛苦！有幾多義士受傷流血被捕！就因為個身材好啲嘅女警，無視曬幾百萬香港人嘅effort，唉頂好撚嬲對呢堆色中餓鬼好失望。

Follow好多都撐警嘅🤷🏻‍♂️

痴線越嚟越多人follow黑警
同我unfollow佢 黑警無一個無辜
五大訴求 缺一不可！

‎香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

幾日咋 就唔記得啦？

一睇就知係新開ACC呃LIKE
遲啲即刻轉造狗屋頻道

就上夠700萬啦
好唔好

大波大波

成班友

一個大波妹就搞掂哂政府幾個月都搞唔掂既事
建議中共請哂所有人去叫雞到時就冇人會上街

27K

fb個咩on9協會見到

CLS

27k la

我真係忍唔撚住,吊你地出對波就乜撚都唔記得晒
仲講得出睇波一件事,示威一件事

仆街,700被捕人點啊?
流真血盲撚埋個女手足點啊?

D血去撚晒下體唔識諗野啊?

好撚少咁火
但一對波竟然打散一場運動失撚焦

你同人講你2依個月係抗爭???
笑撚大人地個口啦

屌 成班男人係咪j 少個會死 大把女大波又正 j個打爆人眼嘅同黨 對得住香港人？

Don't make stupid people famous

用下半身出賣自己既一生

2019大事，反送中抗爭運動
連登仔反被黑女警j 圖玩到虛脫
運動失敗

可能好多popo follow返

為左睇波連佢係狗乸都照follow

unfollow！！ 雖然有d 可能係對家
但自己友既快d unfollow

26k了 你班仆街好撚野

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

先follow 直播打個j
再unfollow

聯署又唔見你地咁快手？

對唔對得住班義士？

同班大陸人抵制外國貨，但身體卻很誠實有咩分別？

巴打們可唔可以傾返啲正經野啊

仆街 有冇搞錯

我唔割席，第一時間割咗你地條J

要回都用不推文回覆

721 811

有病

見你班友咁，我真係有d想割
尊重番個運動好冇

兩個月嚟第一次想割呀，屌，嬲到

已經28k了

玩完+祝follow果啲一世都溝唔到女

慢慢同佢啲相過世啦

27k ok?

岩岩private左

快手unfollow啦

屌仆街擺撚明條整容老狗閪個ig係假架啦仆街

followed

屌 成班一見到波就狗衝
我係女見到成個熱門都係睇人對波都覺得嘔心
等陣個個叫完雞沉船又為香港貢獻150

28k了

連登仔

成班精蟲上腦

unfriend嗰5個人啦

屌 好心啦 尻痕尻上腦？ 可唔可以唔好咁柒 有啲骨氣得唔得 好撚嘔心

抵你地班垃圾冇民主！！！

follow狗？不了
要j都j啲發聲女藝人

屌你一件有啲波嘅狗乸就引到咁多想做狗公
班友真係需要社署去跟進吓

條女心諗：唉，夠數啦,多謝你班戇鳩咸濕仔
跟手返工開心share俾成班狗笑柒你班死淫蟲

其實有無諗過唔係我地D人follow
講真咁撚樣衰,睇一睇都唔想follow啦

點解1定係連登仔add 有冇人解我知
分化狗

仲要一堆人去follow 冇眼睇

follow嗰啲仆街死

依家已經27.9k WTF!?

睇下你身邊有無friend follow 緊, 可以unfriend 得

打J第一
反送中？不了

Push

有無咁吸引啊

講真睇完咪算囉follow隻狗乸送頭做乜春，又唔撚係話靚。

成班兒登仔比狗笑緊

懷疑藍絲男朋友出軌，佢follow咗大波madam後成個人唔同晒

廢青死狗公
藍絲原來一早睇透連登仔

一班垃圾

屌你老母成班咸濕佬 一見到波就無曬良知

屌你班狗公，個狗乸仲樣衰過娜娜，咁都j得落。

27.幾K了 唉 冇眼睇

打j都真係搵返條女嚟打喇 唔好搵啲不知名生物
因住人哋搵返你個ig出嚟砌你生豬肉
unfollow 啦

借此一推：

822 823 824 825

五大訴求 缺一不可

個account private左 跌到26.9k
啱啱開翻唔夠5分鐘 又即刻升到27.1k

警察起底一定快過我

咪話唔警告你地
真係同路人嘅立即Unfollow

幾分鐘加到27.3k 又即刻private翻

好難唔fol
利申無fol

俾少少骨氣得唔得？ig大把女神俾你J到腎虧啦，係都要睇個黑警

樣又唔係靚，都唔知為乜

Private jor

屌，大把女靚又靚過佢，身材又一樣咁好啦

見到D friend follow左 真係on99

真係好撚嬲
宜家全香港無曬大波女人畀你哋班狗公丁咩？
宜家打緊杖 應該大局為重
呢個八婆又老又醜 丁佢既都係仆街